贏民意的方法

放火唔代表會輸民意，只係大家未習慣。一開始沖立法會大家都屌，但係發生左好多令人感動既事，例如保護文物，齊上齊落，比錢買野飲等等好人好事，就變到沖立法會令大部分人接受。
贏民意不代表要溫和，而是要令社會大部分人接受你的武力，不需再爭議放火會否失民意，而是要大家全力去令呢條事唔嚴重，另外我地都需要好人好事黎沖淡下淚氣，令一眾和理非明白我們沒有變質，仍然是那群愛香港的人。
勿忘初心，我們是被逼使用更高武力，而不是我們暴力而使用更高武力。

光復香港，時代革命

自推十次

推

根本係政府逼出黎既

要令大家明白升級武力的動機，不要割蓆，全力配合

Agger
同當年87粒tg一樣
同當年佔領一樣
同魚蛋掟磚一樣

到而加已經冇人再講

推 我哋淚氣而家真係太重！有啲和理非會接受唔到而家咁激烈嘅行為

搵多d好人好事出黎

再推

狂推

怒推

同樣，如果大家唔再反擊。

市民都會習慣啲狗亂射催淚彈。

呢樣習慣唔可以有。

光復香港 時代革命
我係都唔割

升級係一定要，但要文宣配合，唔洗再嘈應唔應該，我地一齊令到佢係應該

光復香港，時代革命

黃屍沙灘執垃圾行動
夠晒左膠口味 希望佢地真係出黎啦

始終有人行前有人落後，行前既拉番佢地上前，落後既努力追上，唔洗嘈

不要讓仇恨蒙蔽，慢慢成為自己討厭既人，一旦運動失焦，將會失去民心，一路以來，就係因為我地目標清晰，強調五大訴求先令我地能夠贏到更加多既支持。

運動依家除左針對警察，你地已經幾時聽到五大訴求。保持冷靜，追求民主。

不要讓仇恨蒙蔽，堅持五大訴求。